其實而家係鬥兇狠，自從黃大仙宿舍事之後

搞左啲狗既底線
佢地自然會發癲

咩快閃 機場 遊行 集會
唔會再有用 出去只會變成活靶子
佢宜家擺明當晒示威者係恐怖分子
政府已經係企硬立場要政權唔要經濟
攬炒已經成為必然

要清楚乜野係底線
先可以對症下藥

呢d畫面我從來只有打機先見到
係cs 入面打恐怖分子先會有
已經唔當示威者係人

搞完黃大仙宿舍之後 啲狗發晒癲